和尚寺掃一次地要用幾耐時間？

周圍都有蟻咪有排掃

掃地會殺左 d 蟻
所以唔掃

之前見過一個得罪左方丈嘅和尚由十三歲掃到依家仲掃緊

佢係我呀叔黎 有次我入去學廚點知得罪方丈 走唔甩 求救